復合大作戰 30天遊戲成功復合方法

首先申明呢個遊戲係美國論壇上一位成功運用吸引力法則吸引回前度的人寫的,
佢用左15日就成功了, 我只係轉發。
之後論壇上都陸續有人回覆成功了。
有網友異地戀分開了4年都成功了。
如果你有緣睇到呢個POST , 或者係上天比多次機會你去拯救你的愛情。
如果你成功了, 歡迎回來留言支持努力中的人。
如果懷疑或反對的人請按上一頁

THE GAME.
So this is a precise and concentrated way to get your ex back.
Imagine it is a game that you will play for 30 days.
The day you decide to practice (and all the next 30 days) you have to:
- stop reading or practice other techniques, and all things that can make you doubt
- focus only on THIS thread and THIS experience, not others threads or books
- stop all your questions/logic/reason/doubt...
- do simply the steps
- do things that motivate you to continue this experience
- stop feeling bad because there is nothing bad to feel, it is a game! Now you are creating a new experience

If you do this exactly as it is said here every day, no exception, you will get your ex back. You will even attract other people who will love you because you generate pure energy of love. Guaranteed. Even if you get results after few days continue with the practice for 30 days, don't stop.

The day you begin post a date and your resolution/motivation in the comments section.Something that will mark your start day and that will guide you and keep you focused. Something like" I'm Superman, It is the 5th April and I'm determined to get my ex back, I will play this game for 30 days and will do this with strong determination. I have no reason to doubt or worry because it is for the seek of this experience. I have nothing to lose and everything to gain. For the next 30 days I will live in joy and gratitude because my dream is coming true." And if you try to give up you come here and read your resolution and remember why you started this experience.

So Imagine this is a game where you will live every day in full feeling of joy and gratitude. In this game there is no doubt, no worry, no questions. Just faith and gratitude. You can worry, doubt and everything you want but at the end of the game; after 30 days.

WHAT TO DO?
0. There is nothing negative to feel. You forget all that is negative (in your relationship) and all negative imagination. No fear, no doubt, no worry because those created your bad experience... In this game, when you think about your love life or your relationship there is only JOY,GRATITUDE, BLISS because it is what you choose to create NOW.

1. Every morning imagine that your lover makes you many kisses and hugs. Imagine how loved and grateful you are. You wake up surrounded by love and gratitude. You smile and really feel it!

2. The night you do the same. Imagine that you fall asleep with your lover and his/her hugs. Feel that you are loved, feel grateful.Imagine him/her saying "I love you"... or anything that gives you joy and gratitude.

3. When you do things in the day imagine that he/She is with you and that she/he looks you with love and desire.

4. You have a deep feeling that he/she loves you very much. Because you know that what you feel creates your experience. When you think about it you are happy and grateful.

5. If you have pictures with him/her where you are happy,look at them and imagine that now you are loved even more. If you have love letters read and feel the joy of being loved.

6. If you believe in God or something like that give him/her prayers of gratitude. Say him/her how you are grateful for your relationship.

7. Watch positive movies about love, listen to songs that make you feel loved and happy...

8. Do everything that cultivate your feeling of gratitude and of love. Everytime you think about your lover you have to think positive thoughts about him/her and your relationship.

9. When you do nothing in a day, listen to happy music and imagine your amazing life with your lover. You imagine that our are loved beyond measure, it will give a great joy in your heart.

10. If you see negative thing is your mind REMEMBER that you are in a game. So you just let it go and say that you will think about negative things after 30 days 😊
And of course ENJOY life, enjoy every moments. Have fun. Don't try too hard, be at ease. You don't have to think about your lover the whole day! Relax=)

WHAT YOU SHOULD NOT DO!
1. Trying to change things with action, or to force things. Because everything is perfect in your mind. You are loved and grateful.

2. Trying to contact, or spy him/her. Don't go on his/her social sites (Facebook...)

3. Waiting something from him/her. Because you imagine and feel you have everything now.

4. Listen/read or watch negative thing that make you feel sad about your relationship.

5. Analyse things, thinking about logic, doubt, worry...Because this is a game and an experience you just let them go and say to yourself I will do this after the game

In this game there is really no place and no need for doubt, worry, fear,frustration, neediness,depression. Even if your mind tells you that you are crazy to believe it: DO it no matter what!
Say to yourself: I have a right to be crazy or foolish for 30 days lol 😂

Everything that feels bad or stop your amazing feelings let it go, remember it is a game. Don't listen to your doubts or fears. It is an experience that lasts 30 days and in those days give focus only on gratitude and joy. Imagine the best you can.

WHAT WILL THIS PRODUCE?
Because this is Law, and because you feel loved and grateful it is exactly what you will create in your experience.

Your thoughts and feelings are the substance that will create those things that correspond to your thoughts and feelings. So don't be afraid to feel great feelings and think great thoughts. If you do this correctly you will notice how your happiness is so great and intense.

The key is to stay in good feelings and to let go of negative thoughts when they come and just comeback to the good feelings and positive imagination.

This game will show you that you can generate happiness at will. It will show you that you are the master of your mind.

COMMENTS.
In comments you can share a review of your day, all good things that happened to you, how you felt or anything you want, for example how your good feelings made an amazing day or so on. But avoid questions because they are DOUBT.

You need nothing more to know but just to practice and stay in good feelings about your relationship. Just play the game for 30 days without much logic or reasoning. AND OF COURSE, POST YOUR SUCCESS STORY

MY ADVICE.
I really recommend that you let yourself go in that experience and that for the seek of that experience you really do it 100%.Choose to give it a try FULLY. For 30 days choose only to focus on your imagination and not on what is now. Because you have nothing to lose and everything to gain.

Absorb yourself in that great feeling of bliss, of being with your lover, feeling loved and grateful. Make it so real in your mind! Remember that it is an experience and that logic and doubt has no place here.

Cool QUOTES.
-Man attract what he is. The art of life is to sustain the feeling of the wish fulfilled and let thing come to you, not to go after them or think they flee away. - NevilleGoddard

- EVERYTHING is possible to him who believes. - Jesus

- Faith is to believe what you do not see; the reward of this faith is to see what you believe. - Saint Augustine

VERY IMPORTANT!
PLEASE DO THIS EXPERIENCE ONLY IF YOU ARE MOTIVATED AND READY TO DO THIS FULLY (30 days) IN JOY AND GRATITUDE.

You can't do this feeling needy or depressed. The technique is perfect but It is your feelings that are the key to the success of this experience. If you do this fully you can only SUCCEED. So do it fully.

呢篇文章係台灣同國內論壇都發表過,
帖內都已經出現好多成功例子, 版主都復合結婚呢~~
希望此PO都會係

有冇中文

又係呢d吸引力法則心靈雞湯
利申：試過試完之後開心move on

試下無壞既
一向好中意ff所以可以一試

有支那論壇中文版本
但我懶得翻譯
想玩遊戲的 可以join gp一齊加油
係gp share中文版link

節錄from台灣論壇：

使用吸引力法則的時候
真的要愛自己學會與自己相處
不要一直把注意力放在他什麼時候回來
打從心底相信他會回來就好
接下來就過著一個人的生活
享受一個人的生活
就算身邊有異性出現也不要特別排斥
試著與他們相處
然後當妳自己也愛上了這樣的自己的時候
他看到你的改變 也就會回來的。
大家一起加油吧❤️

試過，最後變成自己move on左

我都試過 無（未）復合
但真係個人靚左精神左 d運黎左

咁其實佢直情與我同在㖭

唔準唔開心呀
做d野令自己開心返
再一齊玩遊戲

啱啱食飽 開心

我覺得好有自我催眠嘅feel

係咪堅呀
覺得自己似個變態佬成日ff
只會更加中意

主要目的都係為咗充實自己，令自己可以變返做一個有能力滿足自己生活嘅人，
去下旅行識下其他異性朋友學下新興趣都可以upgrade自己
有得意開心嘅嘢可以post出嚟比個Ex睇到

(利申：之前個Ex分咗手1年後後搵返我，但我已經有男朋友)

tldr

試過 ex都真係有搵翻我
不過果陣已經唔中意佢所以我覺得係有用既